女人一定要識化妝！！

睇下deer成個白粉婆咁
化下妝就收到勁多兵
香港男人真係好易呃

毒撚不嬲易呃 我係女人都去做電子雞

做偽娘都可能呃到

本身個張相佢已讀上左妝

咁大隻點做偽娘

化妝本來就係基本禮儀

變質了

直頭整容啦

從來都唔化

化妝程度比得上整容

靚女 我想識你

厹不了

我屌爆你個閪

圖呢

換句話講其實男既化妝厄唔厄到女呢

男人化妝好難化到女人個種 唔識講

打陰影，化淡黑眼圈

梗係得啦 化得自然嘅話個樣係精神百倍
雖然女人都係會睇得出你化咗嘢

搽防曬

同女人一樣化素顏妝咪得

你就算啦

化眼妝好似扯開啲皮咁

眼線？

講咁耐圖都無張

死去白粉婆ig睇啦

係
果啲咩內眼線

唔係咩值得驕傲既事

我覺得好吸引

連登清泉絲第一次召集

圖都冇張

垃

agger
就算素顏都已經靚既女仔
化咗妝都一定會係錦上添花會靚啲
何況我唔覺香港有咁多呢啲超級靚女

第一頁咪有一個囉，次次都有d絲打出黎講自己幾脫俗

真，大把女仔比你靚既都化妝唔化妝真係無咩好驕傲

吸引你嘅係靚女，同埋呃到你嘅化妝技巧
好多男人以為d女人素顏其實係有化淡妝或者做咗半永久嘅美容療程

打女性荷爾蒙

Agree

比人開發吓都會越嚟越似女人
要唔要幫手

啲偽清泉真係好煩
得啦得啦知你唔化妝好脫俗啦

你鍾意唔化就唔化冇人理你
但唔好懶清高咁唔該

男人真係好撚易呃
女仔化素顏妝, d 男人就以為佢真係素顏....

髮型 100 倍緊要
利申: 完全係靠改髮型救左個樣

講出嚟比人笑？

金鏈4碎

髮量唔多呢

追完po就諗
其實明唔明世界上冇咁多天生麗質
好多靚女本身可能好殘
要靠化妝令自己回復番水準
又或者唔太靚嘅女仔要靠化妝先有番啲自信

所以街邊多所謂「靚女」

有D人係柒到化濃妝都救唔到

好欣賞識化妝嘅女仔
自己因為爛過面食過a酸
就好怕因為化得多妝又爛過

係既，catgirl點都唔掂

要keep住年輕唯有做醫美，養成装好生活習慣
日本而家好興礦物、防敏感化品，相對應該好啲，可以試下

你老母臭閪, 女人化妝都上熱門

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

多謝絲打我會留意下

Shit,三頁都上到熱門
大家不推文啦

唔化妝都會爛面
最緊要揾啱自己用嘅化妝品
得閒睇下YouTube 睇人地點化

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

讀緊初中？

識一個pure女女真係唔化 好qq

我想遮咗黑眼圈

哈哈我成日睇㗎 但次次都係得個睇字

你最好搽防曬 唔好亂嚟

宜家日日戴口罩就冇搽防曬

你個名

呢樣真 10個有8個所謂靚女其實都係因為化咗妝先睇落去覺得靚

半永久美容療程即係點有啲咩效果？正常人睇唔睇得出？

btw咁男人一定要識咩？

可能係講緊紋眉紋眼線

咁女人接觸化妝多啊嘛
調轉嚟講女人都容易呃啦扮兩下暖男同關心兩下手勢連隻豬都食埋

但啲人以為我有化

真？

真，我條女仲靚過佢

呃左個細b

影響市容

注顏粉底
打D野入毛孔 好似搽左粉底咁僞素顏

好傷皮膚但間唔中有kol 做完搞到D妹妹又想做

可能人地唔化都夠靚好企理

從來唔化妝 淨係用清水洗面就算
d fd個個化到鬼五馬六 又著高踭鞋用名牌

我就唔同la平底鞋/波鞋 t恤加條褲
你班凡人飲水 我飲露水 好撚柒脫俗架我

屌你老母清泉西

搵錢

萬一出事咁點

亦都可能係唔識化，又或者化極都好醜樣

駐顏*

終身爛面 / 中病毒

同意女人一定要識化妝
始終有好多場合都係要化
例如去婚宴係對人地的尊重
去見客/返工係對自己職業的尊重
去見工, 人地都會睇得出你對佢的重視
其餘時間你可以揀化或者唔化, 以上指出的只係我個人的睇法
對於化妝最基本情況的要求
利申極少化妝

好仆街

平時冇化開一到需要時就化到好似拍鬼片咁

你絲?
有冇睇吓片咁學
如果皮膚底子唔太差, 應該差極有個譜

係幾仆街正如女性對男性(ATM)有要求一樣

我巴絲的話口吻邊度黎咁直接

去target gay佬群囉
咁大隻一定好好搵

唔怪得你咁仆街
以為你講自己
你見得少靚女姐

係 外國個啲 捽埋碟 噴埋汁 搵得仲多
裸體又唔係真係扑
隨時全相俾人睇哂 但係處女嚟
睇香港露條cleavage 當ig 用都呃到錢

咁仲有女會做呢啲嘅

做晒紋眉 紋眼線 繡唇真係唔化妝出街都得
繡唇已經覺得好恐怖
打粉底入面真係

拉一拉

有冇before after示意圖 有啲好奇

香港男仔啲髮型執下應該差好遠
唔係純粹gel起 要搵到啱自己面型同style

佢有無化

應該有

咁男人洗唔洗化

化囉

有

點化？

好大波

邊個deer。。。

有畫眉毛眼線

Youtube有教學

食白粉果個

下？
咁有錢買白粉
做咩要化妝，
除非靠樣搵食

可以追求天然唔中意化，不過我認同真係要識，有啲場合冇理由素顏去，有幾多個天生麗質到冇面色不均、冇黑眼圈、毛孔隱形、真係眉清目秀姐

唔係話下下要化到好靚，但基本遮下黑眼圈，畫返條眉，查下唇膏好基本。

咪分妝扮女神等你班毒撚貨金
再有錢買白粉食

我報警先。

報囉
唔報正契弟
人地幫中資賣廣告，自己人
洗撚驚你？

Acup 化唔化是鳩但啦

最簡單修眉一定要做，唔明點解有啲人可以唔修眉，兩條勁粗嘅眉啲雜毛又多又亂，救命

我男仔
自從學左化妝
開始有女追自己
新年親戚會話我靚仔左
但其實只係用左粉底同遮黑圈
化妝對男同女其實都重要
學識左冇壞

谷出黎架
由佢細個睇到佢大
比盡都係得b

黑眼圈係幾重要 粉底就豐儉由人

內要用健康調，外用化妝唔㵂

隨時P圖黎

明顯有filter啦
你睇佢同細b個張差太還 白依然係白

屯門屎狄仔

白粉婆依然係白粉婆

想知佢宜家點

邊個

那誰

你們形態雖好，心不端正，好比精美的琉璃瓶滿盛糞穢，不自知恥，還敢來誑惑人嗎？

男人都要化啦，
基本遮下黑眼圈， 暗瘡， 乾乾淨淨就得。

痴撚線 咁就90k 豬到

呢排戴口罩戴到爛面
化左又好快溶。。
好煩

太油？
戴口罩化眼既部分咪得

話唔定話不嬲唔化妝果啲其實唔識化妝，化完成個阿梅咁呢
大家唔好咁快咁mean住啦

屌
有可能
覺得厚底先叫化妝

放lunch除口罩仲樣衰過唔化

帶飯入廁所食

deer 五官本身都唔差

成日買咗啲化妝品係屋都冇用到
有上網睇過點化但都係化唔好

分析下

眼大鼻高高細細面尖尖
好難會話係樣衰架wor
佢呢d 白到反光，病嬌咁，大把仔lum

眼大可以大眼con 鼻高高細細面尖尖可以打陰影
當然可以係佢本身個底係咁啦
白呢就幾肯定粉底黎
同細b影個陣都冇咁白

search女裝筋肉

化妝個樣標緻好多

係囉～個底唔差，但都唔會用黑形容
但太白我真係唔識形賞，病嬌咁，個人好唔charming
btw 好多youtuber 之流都柒到仆街，又冇料，那來的自信

係啊，用少少眼影，d仔即心動

要怪就怪大家低質

化妝真係只有靠練
化多啲睇多啲其他人點化慢慢就會識化